元朗天水圍有咩行玩或者特別既野睇

好少去個頭 輕鐵都未搭過

想去行下睇下

淨係知屏山圖書館，新北江之類既野

唔好叫我騎牛帶回鄉證個d

天水圍就濕地公園
元朗就...叫雞

無

可以去元朗政府合署附近， 參觀水貨客

Yoho Mall
成條大馬路
南生圍
仲有水貨客

可以試下食玻璃屋 and安娜

元朗好似雞地個d都多野食？

同埋去堆新樓到行轉都ok

帶回鄉證

天水圍可以入一入市中心行下
行一陣好啦
之後再去側邊啲村呀 山呀 大自然地方

多
咩爽爽 又新街

踩單車幾好，幾舒服

聚星樓文物徑囉，或者元朗公園百鳥塔，或者行遠d下白泥睇日落

臭河幾好feel
不過呢日好撚多死魚浮上黎 臭撚到仆街

爽爽醉雞 但唔係成日有

同樂街囉
大撚把野玩

連登好多人住呢頭比d意見 民生d都得

想當年返工日日食爽爽
仲係大鋪嗰時

利群樓

算係咁講真，個個都話天水圍乜乜乜，其實天水圍某程度上都幾舒服，如果冇咁多蝗同蝻嘅話就更好

只要樓豬大膽D可以兜嘢踢開街邊大陸婆D貨
佢地唔會鬧你的

我好鍾意去d少去既地方 睇下個邊住d人點生活

我想行埋成堆天字頭既屋村

天水圍舒服在行路一定行到直線
元朗就完全相反

我出市區返學 行街行銅鑼灣覺得好唔順暢

當年天水圍個市容好似係有參考日本
不過可惜衰左

我都係
試過去中環，荃灣，柴灣行

我掉返轉港島太熟

覺得自己未去過天水圍個d好奇怪

天水圍d街道真係幾舒服 冇乜人行
有時落臭河行下由頭行到尾再返轉頭

最近元朗呢間d女唔錯 可以去玩下

南生圍

我想去d生活化 即係居民會去既地方

天澤商場
充滿街市味既商場

應該會行到

唔撚好食既

一落車就見到三隻流浪狗

行到去屏山圖書館已經關左門

街市入面有檔賣櫃桶腸粉 好好味

屏山圖書館側邊起緊個新公屋屏欣苑位置都幾好

有冇吠你

我想問下天水圍南北點分

係幾好

銀座打入同出面

天水圍去 流浮山 睇日落

天水圍公園都少人 行下ok 不過唔洗特登去

行行就到左天盛立食街頭先上網睇過

天耀，天盛，樂湖嗰d咪南，天恩，天恆，天晴咪北，應該都咁上下啦

冇 自己係到玩

不過個邊真係好靜 有d 鄉下feel

濕地公園 hea行 可以行到一日

識行一定行臭河
一條直路行穿天水圍
係頭行到尾

我而家可以落黎陪樓主

臭河即係邊到

天盛左手邊條大明渠

你而家係邊？

行到天耀 條街開始熱鬧d

天耀行過對面天盛

再去臭河

點解冇咩囡囡咁

行到去成日聽到既新北江

不過都幾舊同好多吉鋪 呢個商場定位係咩

無架
你跟住條臭河行到尾
見到消防局就入轉番入去村就有女睇

你呢到係天耀商場

天耀嚟嫁喎

呢張頭先影

新北江原來行入d幾多野食

新北江要再行前啲，同埋天水圍係冇定位

係多嫁

行完新北江

呢邊天黑之後d路都幾暗

行去銀座搵位坐低睇埋lol比賽先繼續行

天水圍無野玩，但野食都唔錯

你地去開邊食野？

唔係我幫襯開個幾檔，可唔可以介紹下？

置富嘉湖原來都幾大

銀座新北江同頌富個邊都幾多既

終於行到頌富

行到好支力我要坐低抖抖

仲唔早啲食飯早啲返屋企？

聽唔慣呢個名

其實巴打你應該早啲過嚟

華盛頓常餐或雜扒飯呢？

咁遠黎到幾大都食埋先走啦

不如你一陣行去天秀嗰邊
你鍾意嘅話可以沿住輕鐵路軌行
行到去天秀站就得

做乜唔貼下相

今晚食乜？

黃賭毒咩都有

你想食咩？

天水圍可以食乜？

食野行返去新北江食

新北江啲細舖有鐵板雜扒餐、好低食

講真 好好食嘅唔多
不過我推介天一間重慶小麵 算係唔錯
新北江嘅話 我答你唔到 我好少去嗰邊食

頌富原來連鎖店多

搵左間cafe坐陣

打算一陣出去元朗再搵野食

原名係咪銀座，我睇google map以為係兩個商場

咁做就啱喇
查實成個天水圍都充滿連鎖店

冇錯

天一係咪新起好個商場

我岩岩醒起想去埋

係 你衣家喺邊個位

芝士面係正既

仲係頌富坐緊

不過出面黑媽媽 呢到又有車站想呢到直出元朗算

都得

去天秀墟行下公園都唔錯

識食一定食利群雞煲

一個人食唔到

決定搭去Yoyo mall行下 聽講個邊宜家幾旺

真係食野都係新北江

芝士面格離再格離果間

去B仔涼粉食甜水

等緊車去元朗 第一次搭輕鐵

頌富有邊間cafe? 商務印書館入面個間？

呢邊終於多d女

唔知係咪我錯覺 架輕鐵有陣尿壓味

有重慶小麵咩 間野咩名

B仔涼粉好撚多人

重慶小麵咪重慶小麵

好人好姐入去做咩

正野黎喎ching

正常 好似啲農村啲人咁行出市區就好唔舒服 可能佢地根本唔係市區生活個類人

去屯門騎牛

龍園

利群係一個人食

不過對面李氏水族館都唔差

天水圍住左一段時間都會叫舊名，銀座
置富嘉湖太柒了
新北江都轉左名
不過d人叫開舊名

住左天水圍咁耐就叫左咁耐，好難改

安娜狗也不屌

可以去睇吓圍村文物 錦田、屏山嗰啲
食野就去元朗雞地
除此之外都唔使特別去元朗嘅街 咪又係嗰啲野
天水圍就... 除非你好鍾意睇公共屋邨啦 唔係嘅話完全冇去嘅價值

利申住元朗市20幾年

返緊歸

行左半日 天水圍好似冇我想像咁差

去到置富嘉湖個頭已經同出面d屋苑差唔多

當然只係好表面既印象

不過新北江就真係好舊 有d東門feel

元朗去到已經天黑晒都冇咩行到

有機會搵日朝早再行

天黑最啱去利群安榮食雞
仲有同樂街啲走地雞

利群喺邊架?

元朗公園撚雀

算啦反正輕鐵站都冇改

天水圍站嗰頭仲有圍村人(鄧族)會日日騎牛出村運水入返條村，都幾值得睇
嗰到啲牛有名，多數都姓鄧，因為以前宗族同姓要劃分好啲牛係屬於邊一邊。例如號碼鄧4084，會叫八四咁樣
村口嗰隻好似叫鄧發四，圍村佬會叫佢做鄧發死(鄧 八四)，圍村佬覺得好意頭咁改。
去到你見地主可以問佢可唔可以借去騎一個圈，當然要比三十蚊一轉啦。(每日朝早6-9點有得去睇同騎，下午牛牛就會走，所以有心騎牛體驗下做天水圍人，坐頭班車入嚟啦)

鄧家村

石崗咖哩屋 （巴基斯坦style)
蓬萊咖哩 (尼泊爾 style)